加拿大working holiday

小弟啱啱黎左Vancouver幾日，想係到識下啲巴打絲打出黎一齊玩下交流下
Tg:Edwin_lau

留名，好有興趣知多啲加拿大working holiday 分享多啲

暫時玩咗幾日感覺非常良好

簽visa要幾多錢

我都係溫哥華喎 不過過來hea 下個禮拜走

咁快？你返黎探親呀

有冇諗住搵咩工?

溫哥華感覺不錯 好想去

請問係咪無得抽啦個300個位

諗住搵關於攝影既工作

照抽左啦

真心正

Van 真係好正, plan 緊2年後move 去
記得去blue water cafe 食餐好

記住影多啲相返嚟吖 之前睇陳凱琳去溫哥華覺得真心好正好想去 尤其是係睇風景個人認為加拿大成個國家係一片淨土

hello 我係地球 另一生邊

啱啱google左 啲食物真係好正好吸引咁
睇黎真係點都要食返一次先得
多謝巴打誠心推介

比住幾張相你J下先啦

山區巴打留名
溫哥華好多野好食過香港, enjoy

溫哥華是我家

屌 成堆人生贏家

巴打介紹你去幾間餐廳

Camellia Tea & Coffee
Royal Oak skytrain 附近
野食 氣氛好 文青感覺
果度D caramel pudding 真係好好味！

Miku
溫哥華好出名日本餐（ 不過幾貴）

Black & Blue
高級西餐 （又係幾貴）

溫哥華好多好野食 食曬先好返香港

如果你想識朋友/ 找工作建議你上 Vanpeople / Vansky ～

睇相都想去...
但加拿大人好似歧視風氣仲勁過美國

樓主我識你

好葡萄
好想去van

利申Toronto撚

邊可能勁過美國

美國係種族歧視
加拿大係歧視非加拿大人

好靚

加拿大好正 不過east side
好驚個邊搵唔到工

Who are you

暫時我未遇到

多謝巴打既資料提供
黎左呢到已經一星期，發現呢到啲嘢食全部都比香港大份搞到我食唔哂

你係trt?

我都覺得係

真心正 有生之年一定要去加拿大

想問下點樣apply個work permit?

我跟住上網個D黎做 之後佢要我整良民證 因為冇我寫左request letter upload落police cert 個格

之後佢就send左疑似既信 我print出黎去差館整 差佬話會直接send去大使館
我就upload左隻receipt 個application

但係佢就再出多封信叫我交良民證
我上網睇話良民證係direct send去大使館 所以我冇可能有個copy upload上去

想問下我應該點樣做

同埋想問埋working holiday 個work permit 係咪做咩工都得? 有冇話一份工只可以做半年

良民證 你影張收據比佢睇就得
係呀 任何工種都得
其實黎到之後好自由 唔會點限制你份工做幾耐的

我都有興趣去working holiday
可唔可以分享吓申請/搵工/去到當地生活有無咩特別野要留意

係咪有人講Vancouver

不如你自己google下

係呀ching

仲有冇巴絲搵我傾下計呀

Van應該係香港人係加拿大最鐘意既城市
利申自己一個C字頭凍到PK既城市

人在溫哥華 好多港女WH黎做雞

屌咁正介紹黎識下啦

Van都開始落雪了

已apply18working holiday

Local Vancouverite here

Good!可以交換telegram做個朋友嗎

留定名等你過黎一齊玩

準備12月上山滑雪睇熊

已apply +1
但自己無咩特別技能好怕搵唔到工
但見好多人都會去帶極光團

我本身係香港做開攝影但呢家淡季都幾難揾
我都諗住下年去黃刀鎭睇下

anyone in Calgary?

巴打記住食北京填鴨
暫時食過最好係Vancouver

其實Calgary同Vancouver有啲咩分別架

Ok收到 咁你有冇特別邊間推介下

食過西湖唔錯

黎緊會working holiday in Calgary instead of Vancouver...是否不智

自己冇咩技能+1
我就下年英國grad 不過唔想留係依度
想試下新地方 暑假走左轉toronto都幾鍾意

Winnipeg

北溫

Van JJ

前排去banff

Vanpeople -> 成人娱乐/成人用品
Vancouver Craigslist -> services -> therapeutic services

Have a nice fuck
~180-220 CAD

靚

屌 我唔想叫雞呀 好驚一去不回

Ottawa留名

住貴唔貴？

Add me:run852

黎到都唔試下？ 又無人識你
溫哥華出名咩女都有
200 加紙
要台妹有台妹 要大陸雞有大陸雞 思鄉既香港又得
當然出國一定要試埋鬼妹 㗎妹 真韓妹

工作機會應該多過温哥華

你地諗住搵咩工

呢到one room大約五百幾加幤到

係香港做開audio...其實咩工都冇所謂.. 最緊要搵到兩餐晏仔

我本身就係香港做廣告攝影既 跟著呢家去左做拉麵廚房 不過之前都試左做一日婚紗攝影助理

同埋呢家都想搵啲公司擔保我做楓葉公民
唔知巴絲們有冇咩計呢
Tg:Edwin_lau

apply左18年wh
個pool顯示111applicants /200 spots
但開始抽籤左4日未抽到
其實佢地係咪一日抽一個

btw樓主我申請成功的話會留係yellowknife
出年得閒嚟一轉睇極光可以搵我

凍死人

你留係果邊有咩工返
好呀 約定你下年3-4月黎睇極光啦

我上年係個度帶極光團做左8個月 識左男朋友
男朋友諗住自己開間公司帶團 我申請wh過去幫手
但都要睇佢開唔開得成同埋有無生意
如果搵唔到錢既話我會去酒店做廚房

冇人啦？

到依家都無消息
想去帶極光團 可唔可以share下洗唔洗咩技能
利申 普通話同古天樂差唔多lv

你幾時開始申請架
呢到政府做野好慢架
你起馬預一至兩個月時間啦
我自己拖拖下都搞左差唔多一年先過到黎

而家都未抽到
睇下你想做邊間公司 不過唔好做我個間啦 老闆好on9
其實你想賺多D既話可以直接嚟到之後去做酒店房務員 我之前韓國同學識另一個韓國人wh去explore hotel做 一個月賺20k hkd以上
睇極光唔使跟團 自己渣車出郊區 或者天氣好係市區都睇到

報左2018 whv
留個名先
加拿大好似真係無咩人申請
家下個機率大概1/8左右，應該會抽到2月尾左右抽完

萬一真係咁唔好彩2月先抽到我，搞下搞下我最快5月先入境
男友2月生日，之前仲應承左佢生日前會返到去

可以用免簽過左去先
係個邊做body check
香港搵屋企人幫你申請良民證（upon加拿大政府request，聽過有case係無request）
到個whv搞掂哂，出左poe俾你
就去一去美國再返加拿大換visa
係衰在無得合法打工

絲打以前係加拿大讀書

屌你啦black and blue
Hy's 同Gotham 屌打

屌你老母打

2017 9月apply左, 12月頭收到approvel
有一年時間諗住搵到工先去, 但係冇人肯請

可以順便揸車落seattle玩

正常啦

我會呀 儲緊錢去到喪玩

難唔難搵工

我見呢到幾缺it狗

有冇巴絲同傾下計

想落victoria既話add me
利申：住過，已回港
tg: hamster123

黎緊會去，順便考埋個執政做埋技工類移民

姐係你呢家諗住用work visa過黎跟著再考牌搵工？

可以咁講 , 本身香港已經有牌但個邊唔知認唔認 , 做最壞打算就係係加拿大再考一次 , 咁我check返如果有省發出既牌就可以直接申請移民

哇巴打好犀利 可唔可以講呢個係咩牌黎架 或者叫咩Position

Cable television service and maintenance technicians

藍領一個，無乜犀利

你諗住幾時過黎呀 睇下有冇機會食個飯

好似今個月月尾開始可以申請抽籤???如果係應該下年9月出發

咁我諗我地會係香港見面了 我10-11月返香港

想問而家點解仲係未出2017 final round?
如果最近apply左入pool既話幾時先會知結果

我呢排係街都見到幾多呢啲幫人搞上網既開工車，我諗呢條路應該都唔錯。到時睇下你，順利搞到移民既話 我都想跟你呢條路行

可唔可以講多d
利申 IT狗，想過黎繼續做狗

你可以試下上網apply下先